#Segurança e sessões
Vou começar por fazer da maneira mais básica a autenticação (fazer o login), e a gestão de sessões. Depois passo para fazer a autenticação e o registo através de uma localStategy do passport ou JWT, e a gestão de sessões.... ainda nah sei. 